我們要加開內地戰線

中國佬天天都在歪曲事實，繼五大訴求變港獨後，又一次老屈抗爭者,我地太被動也不是辦法,有無人有好方法把真實資訊送文宣給大陸哩,讓國內民意從撕裂??
求推！！！
求支持！！！

無人想理中國
關心香港啦

我見紅磡民裕街還有好多旅遊巴停泊，有些法輪功向大陸遊客宣傳共產黨點活摘器官等等，其實光復香港時代革命，都可以向大陸人宣傳一下我們的五大訴求，警黑如何合作，二佰萬人示威等等，等大陸人有樣學樣，實行火燒後欄。其他旅遊區亦可。

召集3-5萬人，每星期五，六，日

集體係whatsapp/微信

send 黑警暴行嘅相同片俾家中廢老,

並叫佢地spread 出去，目標：廢老, 淺藍絲！！！

一傳十，十傳百

期望效果：一半以上香港廢老收到文宣資訊！！！

香港加油！！！

即刻禁言啦 點開

瘋狂開

正確，希望讓還有一點惻隱之心的廢老會為爆炎眼無碼照所動

視野要長遠啲 開多條戰線如果喚醒一部分大陸人 可以拎佢地開拓展現 中央政府就頭痕 我地香港呢邊嘅輿論壓力同負擔可以大幅減少

whatsapp/微信資訊戰，召集3-5萬人！！！

我們要想辦法加開大陸戰線，大家有無好方法，例如WeChat搖一搖或者附近的人如何？仲有咩唔洗大陸電話？